文學 七律 酩酊詩

一飲解千愁
二飲變戇鳩
三飲有閪屌到冇得抖

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

莫講話律，連個七字都掹唔到邊